元朗黑社會暴力事件，背後boss似係689

個班黑社會同689關係密切，似係689搧風點火將777推佢送死咁